# Veit.Abra.Model.Incomingtransformationrow
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**PMStateID** | **string** | Procesní stav; ID objektu Procesní stav [persistentní položka] | [optional] 
**ParentID** | **string** | Vlastník; ID objektu Přeměna příjem [persistentní položka] | [optional] 
**PosIndex** | **int?** | Pořadí [persistentní položka] | [optional] 
**Text** | **string** | Text [persistentní položka] | [optional] 
**RowType** | **int?** | Typ [persistentní položka] | [optional] 
**DivisionID** | **string** | Středisko; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**BusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionID** | **string** | O.případ; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**TAmount** | **double?** | Celkem [persistentní položka] | [optional] 
**LocalTAmount** | **double?** | Celkem lokálně [persistentní položka] | [optional] 
**QUnit** | **string** | Jednotka [persistentní položka] | [optional] 
**UnitRate** | **double?** | Vztah [persistentní položka] | [optional] 
**MainUnitRate** | **double?** | Vztah hl. jednotky | [optional] 
**StoreID** | **string** | Sklad; ID objektu Sklad [persistentní položka] | [optional] 
**StoreCardID** | **string** | Skladová karta; ID objektu Skladová karta [persistentní položka] | [optional] 
**ClosingOrder** | **int?** | Číslo uzávěrky [persistentní položka] | [optional] 
**Quantity** | **double?** | Počet v ev.jedn. [persistentní položka] | [optional] 
**UnitQuantity** | **double?** | Počet | [optional] 
**MainUnitQuantity** | **double?** | Počet v hl. jednotce | [optional] 
**UnitPrice** | **double?** | Jedn.cena [persistentní položka] | [optional] 
**TotalPrice** | **double?** | Celk.cena [persistentní položka] | [optional] 
**ClosingIndex** | **int?** | Poř.číslo [persistentní položka] | [optional] 
**RDocumentRowID** | **string** | Vazební řádka; ID objektu Skladový doklad - řádek [persistentní položka] | [optional] 
**CompletePrices** | **bool?** | Kompletní ceny [persistentní položka] | [optional] 
**Weight** | **double?** | Celk.hmot. | [optional] 
**Capacity** | **double?** | Celk.obj. | [optional] 
**WeightUnit** | **int?** | Jedn.celk.hm. | [optional] 
**CapacityUnit** | **int?** | Jedn.celk.obj. | [optional] 
**ReservedQuantity** | **double?** | Z rezervace [persistentní položka] | [optional] 
**BatchStatus** | **int?** | Status šarží/sér. čísel [persistentní položka] | [optional] 
**DeliveredQuantity** | **double?** | Dodáno [persistentní položka] | [optional] 
**DeliveredQuantityStr** | **string** | Dodáno | [optional] 
**ProvideRowID** | **string** | OID zdrojového řádku [persistentní položka] | [optional] 
**DocRowBatches** | [**List&lt;Docrowbatch&gt;**](Docrowbatch.md) | Řádky šarží; kolekce BO Skladový doklad - pohyb šarže/sériového čísla [nepersistentní položka] | [optional] 
**AdditionalCostsID** | [**Additionalcosts**](Additionalcosts.md) |  | [optional] 
**ProductionTaskID** | **string** | Výrobní úloha; ID objektu Výrobní úloha [persistentní položka] | [optional] 
**ToIntrastat** | **bool?** | Do Intrastat [persistentní položka] | [optional] 
**OriginCountryID** | **string** | Země původu; ID objektu Země [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatRegionID** | **string** | Kraj určení; ID objektu Kraj [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatInputStatisticID** | **string** | Def.stat.hodnoty na vstupu; ID objektu Definice statistické hodnoty na vstupu [persistentní položka] | [optional] 
**StatisticAmount** | **double?** | Stat.hodnota [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatTransport** | **bool?** | Doprava do Intrastatu [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatCurrencyID** | **string** | Měna Intrastat; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatAmount** | **double?** | Částka pro Intrastat [persistentní položka] | [optional] 
**LocalIntrastatAmount** | **double?** | Částka pro Intrastat [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatOutputStatisticID** | **string** | Def.stat.hodnoty na výstupu; ID objektu Definice statistické hodnoty na vstupu [persistentní položka] | [optional] 
**ProvideID** | **string** | OID zdrojového dokladu [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatStatus** | **int?** | Do Intrastat | [optional] 
**BusProjectID** | **string** | Projekt; ID objektu Projekt [persistentní položka] | [optional] 
**RowExtID** | **string** | Odkaz na ISDOC [persistentní položka] | [optional] 
**InventoryCoupon** | **bool?** | Inventární lístek [persistentní položka] | [optional] 
**OrderFlow** | **int?** | Interní pořadí [persistentní položka] | [optional] 
**Valuated** | **bool?** | Oceněno [persistentní položka] | [optional] 
**ValuatedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum a čas ocenění [persistentní položka] | [optional] 
**ProvideRowType** | **string** | Typ dokladu zdrojového řádku [persistentní položka] | [optional] 
**FlowSign** | **int?** | Znaménko skladového pohybu [persistentní položka] | [optional] 
**FlowType** | **string** | Typ pohybu [persistentní položka] | [optional] 
**PriceTransformationCoefficient** | **double?** | Koeficient přenosu skladové ceny [persistentní položka] | [optional] 
**PercentPriceTransformationCoef** | **double?** | Koeficient přenosu skladové ceny (%) | [optional] 
**SourcePriceTransCoef** | **double?** | Zdrojový koeficient [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

